[英國offer] Reading vs Loughborough

想知邊間讀quantity surveying會好啲，見Loughborough 係英國嗰邊好勁又有公司sponsor 讀書同入埋去做嘢，但係喺香港就冇咩人識

Reading就好多係香港做緊QS嘅都會聽過同埋話勁，呢兩間應該都係讀QS最top嘅uni所以唔係好知點揀:/

邊間平啲就讀邊間，但你想返香港做 QS 會有啲難(HK Code/ General condition/ HKSMM 呢啲雖然都係英國抄返嚟，但係都幾唔同）

姐係兩間都差唔多？我本身有surveying嘅asso degree同埋而家出咗黎做trainee 諗住做一年就繼續讀